無聊勾左隻腦魔出泥

各位巴打絲打比d意見
想再繼續練習下，睇睇可唔可以幫補家計

又想用腦魔賺錢

我怕你餓死

會窮

咁又唔係淨係勾左腦魔既，只不過覺得依隻幾好睇。
如果大家有興趣俾多啲大家睇

幾得意但係本身唔識腦魔既人第一眼可能淨係會望到兩隻巨大眼白，可能會嚇親，建議眼珠可以大少少

多謝巴打指教
聽日開始勾第二隻，等我試試佢

如果你係男既 我覺得你好撚勁

泥你老母 仲想呃飯食？

你傻的嗎
我自己親手勾出泥都叫呃飯食

泥你老母呀 人手filter

你知唔知潛規則 想借腦魔搵錢會變過街老鼠

咪撚借腦魔搵錢好冇泥你老母臭閪咩

錯左唔認 串柒柒 係咪想咁？

當你發現原來你男朋友....咁我又系咩

好撚柒 不了

其他呢？？想睇

中輻射

撚唔似撚

依隻係第一隻製成品

好勁... 我勾隻兔都勾到成個槌仔咁

得罪講句 其實就幾撚核突下

我都唔知浪費左幾多球冷
要不停咁勾先有少少進步

所以咪話要再練。見整左咁多隻終於有隻似番少少樣